[認真討論] 想知把長遮可以點拆

個frd有把黃遮帶字係hall，要毀左把遮先令狗狗就算懷疑都冇任何證據
點樣可以毀左把遮？